[陰謀]"The Answer To 1984 is 1776.. Worldwide"

deep state係咩料?
"The Answer To 1984 is 1776.. Worldwide"

詳情睇呢個interview

可以簡單講講内容？

Lm

最簡單可以咁講，deep state係班globalists嚟，反抗佢哋嘅係nationalists

兩段片都係講Bilderberg Group，
係個全球最有權力人士嘅聚會，一般叫佢哋做globalists，
特別係金融政界商界媒體精英，同各國情報機關，
秘密會議有好多，Bilderberg Group係其中一個

第一條片，Alex Jones係Bilderberg Group聚會外面受BBC記者訪問，
The Answer To 1984 is 1776，1984指global tyranny，1776係美國立國，
喻意係堅守國家主權，立國理念，係對抗極權嘅方法

第二條片好詳盡解釋呢個全球權力網絡嘅陰謀，
個陰謀其實就係壟斷全球嘅資源同經濟運作，手段就係建立one world govt，
呢個陰謀已經有過百年歷史，要操縱全球資源，亦要控制全球人口，一係國家肯合作，唔肯合作，只有摧毀個國家，
發動戰爭係慣常手段，其他亦有Kissinger depopulation memorandum 200，取消現金用數碼貨幣做監控，一早已經講緊要microchip全球人口
國家主權同全球管治(政府)之間嘅鬥爭，亦即係聯合國

Alex Jones同Aaron Russo比人叫右翼，係libertarian傳統，
主張小政府，個人權利至上，呢個係美國立國理念，亦即係nationalists
明白呢D背景，先知Donald Trump同緊咩人鬥，因為Trump都係個nationalists

撐Donald Trump嘅最好跟埋呢個The John Birch Society，
根據wikipedia：
Trump confidante and longtime advisor Roger Stone said that Trump's father Fred Trump was a financier of the Society and a personal friend of founder Robert Welch.[86]

push

記者當面質問Kissinger關於depopulation嘅memorandum 200